有冇巴打開始到左3張後.打機隻眼追唔到

係咪正常?
岩岩打left 4 dead..隻眼真係無後生時咁追到

開始發覺老左後.隻眼追唔到個點
真係會好快好多game都玩唔到
遲下可能玩得fifa果類